{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 세방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、当日予約は電話にてお話しした後にご予約ください。 予約をキャンセルする場合、10%の手数料が発生するため、慎重な決定をお願いします。 ペンションのご利用案内としては、屋外デッキバーベキュー場、小さな海水浴場、海釣りがあります。 基準人数および最大人数を守らなければならず、入室および退室時間も守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物はペンションでは責任を負いませんので、大切に保管する必要があります。 客室では飲食を禁止し、指定された場所でバーベキューを利用する必要があります。 午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室は禁煙です。 什器破損時の弁償責任があり、退室時にゴミを分別してください。 1泊基準で1人追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 重複する予約がある可能性があり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約の変更は可能で、変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は現地決済可能で、最大人数を超える場合、入室と払い戻しはできません。 業者の物品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペットとの入室が制限されることもあり、当日予約後の当日利用の件は不可となることもあり、保護者同伴の未成年者の入室と払い戻しもできません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件に対して払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージと実際に異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典と駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、10%の手数料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外デッキバーベキュー場、小さな海水浴場、海釣りがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食はできますか？",
            "answer": "客室では飲食を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用できますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "退室時にゴミを分別してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1泊基準で1人追加する場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更は可能ですが、変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現地で支払えますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地で支払うことができますが、最大人数を超える場合は入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと入室する場合、何か制限はありますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペットとの入室が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "事前予約なしにキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件に対して払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際のペンションは異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージと実際に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 630,
        "QA": 604
    }
}